FW. vs. SKT 亞洲對抗賽

準備開波

收到風樓豬SKT狗

我十年RG fans

老MK玩意

睇下電狼點樣屌打skt

動漫台?

TW NO1

動物台?

韓國殺手贏到我切

負皮

有咩問題

綺台主

我傳送王

faker又有幾撚巴撚閉

領先

打左6場架啦...

SKT有冇機會出Blank同U唔識串

淨係想睇呢場

skt又撚狗

韓國殺手 人唔笑狗都吠

唯一支持北美強團CLG

亞洲對抗賽

S7

辣殺隊

睇台狗輸就好爽
成日以為自己好撚勁